邊個發明地產我分到塊地板

農夫D歌真係好中point又聽唔厭，唔明點解咁小人識

想問中咗咩point